一句講曬，我絕對支持陳同佳留港重新

向前看，牙佳都係事件受傷人

佳囝好橙。。。

條女出軌在先，錯不在佳佳

明明係綠帽受害人，卻變成政治棋子女方家長仲要二次傷害叫佢去自首

真係要推成日話比番公道比個女方，咁邊個比番個公道比佳佳？

佳仔功大於過
係條女偷食在先

俾陳同佳喺條街度行一個鐘
睇下香港市民會點樣對佢

如果你係男人
好似佳佳睇到自己女友同人做愛既片
會有咩感受？係男人都會想殺人
仲未計可能個男人碌鳩仲大過自己
扑野好撚勁
條女淫過同自己做
如果真係條女出軌先既話
我贊成放過佢

唔好再迫佳佳自首喇，屌你老母
而家法例容許佢唔自首，就俾佢自己揀啦
佳佳平時食開好野
而家無女屌一足好辛苦